{
    "_WEBSITE": "comment text goes here...",
    "_Navbar": "comment text goes here...",
    "Home": "運作方式",
    "How it Works": "運作方式",
    "Components": "作方式",
    "Benefits": "作方式",
    "Tecnology": "方式",
    "About us": "作方式",
    "Contact": "運作方式",
    "Profile": "方式",
    "Logout": "方式",
    "_HOME": "comment text goes here...",
    "Welcome to The PDM Monitor System": "歡迎使用PDM監視系統",
    "The Health Condition of industrial machinery is now literally at your fingertips, delivered to your favorite device by the PDM Monitor.": "業機械的健康狀況幾乎觸手可及",
    "The PDM Monitor is a 4.0 Predictive Maintenance web based monitoriing system, which manages Vibration Analysis and Temperature parameters from industrial rotating machinery.": "每天從工廠中的機器收集振動和溫度數據，並將它們安全地存儲在高度安全的雲服務器.",
    "The PDM Monitor collects daily Vibration and Temperature data from the machines in your plant and safely stores them in a highly secured Cloud Server.": "在筆記本電腦，台式機，平板電腦或手機中訪問數據既方便又容易",
    "Accessing the data is easy and readily available in your laptop, desktop, tablet or mobile phone.": "智能算法負責對數據進行標準化處理，因此所有報告的警報都是準確且有效的",
    "Smart algorithms take care of standarizing the data so all reported alarms are accurate and significant.": "智能算法負責對數據進行標準化處理",
    "With the PDM Monitor, you can collect vibration and temperature data on your machines from anywhere in the world as well as analyze the data from anywhere in the world.": "因此所有已報告的警報都是準確且有效的",
    "Contact": "已報都是",
    "Here you can send us an inquiry concerning general questions about Pdm Monitor.": "也可以分析來自",
    "Go to": "報告的警",
    "_ABOUT": "comment text goes here...",
    "About": "我們的使命",
    "Our mission.": "我們的使命",
    "Spend your time generating new ideas. You don't have to think of implementing.": "我們的願景是將行業推向未來.",
    "Our vision.": "願景是將行",
    "Our vision is to move the industry to the future: 4.0 Predictive Maintenance Monitoring.": "預測性維護監視系統。它使用互聯網的強大功能來設置基於雲的振動和溫度監視程序。該系統是由我們位於佛羅里達州陽光明",
    "Our Projects.": "願景是將行",
    "All of our reporting is provided through the PDM Director, our PDMMS on-line software.": "預測性維護監視系統。它使用互聯網的強大功能來設置基於雲的振動和溫度監視程序。該系統是由我們位於佛羅里達州陽光明",
    "Our personnel.": "願景是將行",
    "Our personnel have attained up to a level III certification in Vibration Analysis and IR Thermography.": "預測性維護監視系統。它使用互聯網的強大功能來設置基於雲的振動和溫度監視程序。該系統是由我們位於佛羅里達州陽光明",
    "The PDM Monitor (TM) is a 4.0 Predictive Maintenance Monitoring System. It uses the power of the internet to set a Cloud-Based Vibration and Temperature monitoring program. The system was envisioned by our team at Corelusa Plant Services, in sunny Florida, USA, headed by our senior engineer Victor Bardales, with more than 30 years experience in the field of Predictive Maintenance and has been developed over the years along with the PDM Director reporting system. The PDM Monitor allows for remote data collection anywhere in the world and vibration analysis anywhere in the world. Our team is currently working on adding more PDM analysis parameters. The system updates over the air.": "PDM Monitor（TM）是4.0預測性維護監視系統。它利用Internet的力量設置基於雲的振動和溫度監控程序，該系統是由我們位於美國陽光明媚的佛羅里達州的Corelusa工廠服務團隊設計的，由我們的高級工程師Victor Bardales領導，在預測性維護領域擁有30多年的經驗，並與PDM Director報告系統一起發展了多年。 PDM Monitor允許在世界任何地方進行遠程數據收集以及在世界任何地方進行振動分析。我們的團隊目前正在努力添加更多的PDM分析參數。系統通過空中更新。",
    "_BENEFITS": "comment text goes here...",
    "Benefits": "預測性維護監視有什",
    "What are the benefits of predictive maintenance monitoring?": "預測性維護監視有什麼好處？",
    "Monitoring the health of the machine using the PDM Monitor helps the plant.": "使用硬盤運行狀況數據來計劃和計劃維護任務",
    "Plan and Schedule maintenance tasks using hard machine health data.": "使用硬盤運行狀況數據來計劃和計劃維護任務",
    "Save on warehouse inventory.": "使用硬盤運行狀況數據來計劃和計劃維護任務",
    "Perform the maintenance tasks in a safe and efficient manner.": "使用硬盤運行狀況數據來計劃和計劃維護任務",
    "Minimize plant downtime.": "存在倉庫庫存中",
    "PLANNING": "存庫存中",
    "Plan and Schedule maintenance tasks using hard machine health data. Advancing systems, planned in a preventive manner, aiming to replace components or perform maintenance tasks ahead of break dows, but this system proved extremely costly, on top of introducing man-made failures (remember the old saying: if it ain't broken, don't fix it)": "使用硬盤的運行狀況數據來計劃和安排維護任務。以預防性方式進行計劃的先進系統旨在在斷斷續續之前更換組件或執行維護任務，但事實證明",
    "INVENTORY": "維護預防性方",
    "Inventory should depend on planning instead of having duplicates for everhthing in the plant at all times. Knowledge of the machine's health help organize the inventory with an just in time approach that would avoid huge inventories on site by adquiring components just before scheduled maintenance tasks.": "的運行狀況數據來計劃和安排維護任務。以預防性方式進行的提前計劃的系統，目的是提前更換組件或執行維護任務破斷道",
    "SAFETY": "換組件或執行",
    "Emergency maintenance jobs are usually subject to errors or accidents due to lack of components, tools or human resources. By planning maintenance jobs on time, the plant ensures the proper components, tools and human resourses are available for the task at hand, hence, minimizing the risk of accidents or errors.": "始終在工廠中存放任何東西。對機器運行狀況的了解有助於採用及時的方法來組織庫存，通過在計劃的維護任務之前購買組件來避免現場大量的庫存",
    "MINIMIZE DOWNTIME": "況有助於以及時的",
    "Planing maintenance activities ahead of time using knowledge fo the machinery health status implies less breakd downs and so, incresases the availability of the machine for production. Mainteneance tasks are planned so they are several executed at the same time, during a general planned downtime.": "由於缺少組件，工具或人力資源，緊急維護工作通常會出錯或發生事故。通過按時計劃維護工作，工廠可確保適當的組件，工具和人力資源可用於手頭的任務，因此，最大限度地減少事故或錯誤的風險",
    "_COMPONENTS": "comment text goes here...",
    "Components": "適當的組件",
    "SUBJECT": "適當的組件",
    "The subject of the PDM Monitor are rotating industrial machinery. Rotating machinery generate vibrations and heat, which can be measured to assess its health status.": "緊急維修工作通常會因缺少組件，工具或人力資源而發生錯誤或事故。通過按時計劃維修工作，工廠可確保適當的組件，工具和人力資源可用於手頭的任務，因此將發生事故或錯誤的風險降到最低",
    "SENSORS": "適當的組件",
    "The sensors are permanently attached to the machine. The PDM monitor can use any piezoelectrical market available sensors or our propietary Mems triaxial dual sensors to collect vibrations and temperature together.": "用機械健康狀況的知識來提前計劃維護活動意味著減少故障，因此，增加了機器的生產可用性。計劃了維護任務，以便在總體計劃的停機時間內同時執行多個維護任務",
    "DATA TRANSMISION BOXES": "計劃了維護任務",
    "The data transmitters are connected to the sensors via cables and powered by 120/240V depending on your location in the world. They send the data via wifi to the secured cloud servers.": "用機械健康狀況的知識來提前計劃維護活動意味著減少故障，因此，增加了機器的生產可用性。計劃了維護任務，以便在總體計劃的停機時間內同時執行多個維護任務",
    "CLOUD SERVER": "計劃了維護任務",
    "Our cloud severs are the latest generation, powered by AWS, capable of handling the hardest data communication and storage systems anywhere.": "使用機器健康狀況的知識來提前計劃維護活動意味著減少故障，因此，增加了機器的生產可用性",
    "SOFTWARE APP": "機器的生產",
    "Our software app provides the tools to pull alarms, reports and analyze the data to the smallest details. The PDM Monitor App resides in the cloud and can be accessed from any wifi capable device. The app can display values, trends, vibration single or multiple spectra, multiple machines as well as complete reports based in the data collection.": "應用程序駐留在雲中，並且可以從任何具有wifi功能的設備進行訪問。該應用程序可以顯示值，趨勢，單個振動或多光譜，多台機器以及基於數據收集的完整報告",
    "WIFI DEVICE": "用程序提供了將警",
    "Desktop, tablets or mobile devices on which the user will access the PDM Monitor data.": "以電池或太陽能電池板為動力的火車電動機或發動機，yatches等或正在移動的汽車或公共汽車。",
    "_MONITORED-ASSET-EXAMPLES": "comment text goes here...",
    "Monitored asset example": "動機或發動機",
    "PDM Monitor sensors can be installed on any machine in the plant and connected to a data trasmitter box.": "等或正在移動的汽車或公共汽",
    "Data is uploaded to the cloud and the analyst can access it from any device.": "等或正在移動的汽車或公共汽",
    "PDM Monitor sensors and transmitter boxes can be installed on any machiner inside a ship or off shore platform. Data is sent to the cloud through Wifi or Radio Frequency.": "包括難以到達或不安全的位置。或者，您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機器",
    "The anlayst can pick up the data almost immediately in his office.": "包括難以到達或不安全的位置。或者，您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機器",
    "PDM Monitor sensors can be installed on any moving machinery or unsafe place.": "包括難以到達或不安全的位置。或者，您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機器",
    "The Transmitter boxes can be powered either by regular batteries, solar panels and rechargeable batteries or 110/220V, allowing the system to rotate or travel with the machine.": "包括難以到達或不安全的位置。或者，您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機器",
    "PDM Monitor sensors can be installed on moving mine equipment also. Powered by batteries.": "包括難以到達或不安全的位置。或者，您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機器",
    "It can monitor motors on excavators or unaccessible conveyor belts.": "包括難以到達或不安全的位置。或者，您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機器",
    "PDM Monitor sensors can be installed on ariplane turbines.": "包括難以到達或不安全的位置。或者，您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機器",
    "Train motors or engines, yatches, etc.or moving cars or buses, powered by batteries or solar panels.": "包括難以到達或不安全的位置。或者，您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機器",
    "_PDM-PREDCTIVE-SYSTEM": "comment text goes here...",
    "How does the PDM Monitor work?": "包括難以到達或不安全的位置。或者器?",
    "The machine generates the data.": "您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機",
    "The data is collected in a local data collection/transmitter box.": "您可以在安裝後的一分鐘內分析來自遙遠位置的機",
    "The data is sent to the cloud.": "您可以在安鐘內分析來自遙遠位置的機",
    "How it works?": "裝後的一分?",
    "The PDM Monitor Sensors can be installed on any machine, including hard to reach or unsafe locations.Or you can analyze data from machines in remote, far away locations such as an oil tanker or an off shore platform within the minute of being collected.": "秘魯的分析師可以命令該系統在土耳其的一台機器上收集數據，並在一分鐘之內開始分析數據",
    "The possibilities of vibration data collection with the PDM Monitor areendless.": "秘魯的分析師可以命令該系統在土耳其的一台機器上收集數據，並在一分鐘之內開始分析數據",
    "As a matter of fact, using the PDM Monitor, an analyst in Peru can order the system to collect data on a machine in Turkey and start analyzing the data within a minute.": "秘魯的分析師可以命令該系統在土耳其的一台機器上收集數據，並在一分鐘之內開始分析數據",
    "The user can interact with the PDM Monitor from:": "秘魯的分析師可以命令該系統在土耳其的一台機器上收集數據，並在一分鐘之內開始分析數據",
    "Any of his/her preferred devices.": "秘魯的分析師可以命令該系統在土耳其的一台機器上收集數據，並在一分鐘之內開始分析數據",
    "Anywhere in the world.": "分析數據.",
    "At any time.": "魯的分析師可以命令",
    "_TECNOLOGY": "comment text goes here...",
    "Tecnology": "魯的分析師可以命令",
    "Why is the PDM Monitor called a 4.0 PDM System?": "器上收集數據，並在一分鐘之內開始?",
    "Standarization": "秘該系統在土耳其的一台機",
    "The PDM Monitor does not only collect and store vibration data, it organizes it and standarizes the data, applying proper alarms for each of the points of every machine set up in the system on its own. In the past, this task has been left to the Vibration Analyst, having only overall charts to follow from respected Vibration Analysis institutions, but lacking standars to analyze entire spectrua and focusing instead on only overalls, in a one size fits all approach which does not work in real life. The PDM Monitor has smart algorithms which will establish and apply alarms for the whole spectrum with minimum human intervention.": "不僅可以收集和存儲振動數據，還可以對振動數據進行組織和標準化，對系統中自行設置的每台機器的每個點都施報。 到振動分析器，只有從受人尊敬的振動分析機構可以得出的總體圖表，但是缺乏一種標準來分析整個光譜，而只專注於總體，因此，一種尺寸適合在現實生活中行不通的所有方法.",
    "Typicals machines": "加適當的警",
    "A Typical machine is a concept central to the standarization provided by the PDM Monitor. A typical machine is an ideal representative of a group of similar machines. Ideal in the sense that it has the best vibrations of such group. The vibration of a typical machine is used as a baseline to establish alarms for all other machines belonging to its group. But…. What are the actual alarms for a machine? The analyst needs not to worry. This is the task of the PDM Monitor. The PDM Monitor will calculate the typical machine bands and establish alarms using its smart algorithms.": "僅可以收集和存儲振動數據，還可以對振動數據進行組織和標準化，對系統中自行設置的每台機器的每個點都施加適當的警報。 到振動分析器，只有從受人尊敬的振動分析機構可以得出的總體圖表，但是缺乏一種標準來分析整個光譜，而只專注於總體，因此，一種尺寸適合在現實生活中行不通的所有方法。 智能算法，可以在最少的人",
    "Instant alarm comunication": "機構可以得出的總體圖表，但是缺",
    "OK. What happens if a machine reaches the RED alarm level? The PDM Monitor catches the alarm and if determined to have happened suddenly and resulted in a high vibration reading, it will send the users SMS text messages, e-mails, or any social media platform the user prefers. The user can then go in the PDM Monitor and use its analysis tools to determine the problem": "會捕獲警報，如果確定突然發生並導致強烈的振動讀數，它將向用戶發送SMS文本消息，電子郵件或任何其他形式的消息。 用戶喜歡的社交媒體平台。然後，用戶可以進",
    "Vibration analysis App": "件或任何其他形式的消息",
    "Usually a Vibration Analysis application is resource heavy and can only be installed in a local server or local computer. Market available Vibration Analysis software cost thousands of dollars and can be installed in limited seats within the plant. If desired to be mobile, the user needs to purchase another seat for his/her laptop and copy the database or parts of it. By using new programming technology, the PDM Monitor can be used safely and quicly over a wifi connection and access any data and perform analysis tasks with the same speed as a local software, thus, saving money by not having to purchase a license.": "振動分析應用程序通常會佔用大量資源，只能安裝在本地服務器或本地計算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要移動，用戶 您需要為筆記本電腦購買另一個座位並複制數據庫或其中的一部分通過使用新的編程技術，PDM Monitor可以安全地，快速地通過wifi連接使用，並以相同的速度訪問任何數據並執行分析任務 作為本地軟件，因此無需購買許可證即可省錢",
    "How is the PDM Monitor different from existing vibration platforms?": "上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要移動，用戶 您需要為筆記本電腦購?",
    "Data is available worldwide as opposed to only in one local computer or network.": "上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要移動，用戶 您需要為筆記本電腦購",
    "No more software purchasing or maintenance fees. Software is in the cloud or in a downloadable app. Updates happen over-the-air.": "上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要移動，用戶 您需要為筆記本電腦購",
    "Expandability of the system is limitless.": "上出售的振動分析軟件要花費數千美元，.",
    "Analysts can analyze data from anywhere in the world at any time.": "並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要移動，用戶 您需要為筆記本電腦購",
    "Route Based": "如果需要移動",
    "Vibration Equipment Purchase.": "如果需要移動",
    "Data Collection:Travel Time/expenditure.": "如果需要移動",
    "Walking time/personnel salary.": "如果需要移動",
    "Data collected once every 30 days or 90 days.": "如果需要移動",
    "Data only collected on safe,accesible places.": "算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要",
    "Data collected on stationary equipment only.": "如果需要移動.",
    "Data collected on local places.": "算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要",
    "Alarm need to be set by the analyst.": "算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要",
    "No automatic alarm comunication.": "算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要",
    "Advanced Vibration Analyst Tools.": "您需要為筆記本電腦購買另一個座位並複制數據庫或其中的",
    "Flexible data collection setup.": "您需要為筆記本電腦購買另一個座位並複制數據庫或其中的",
    "4.0 Cloud Based": "4.0 件要花費數千美",
    "Low cost sensors and transmitters purchase.": "振動分析軟件要花費數千美",
    "Data Collection:No travel time/expenditure.": "振動分析軟件要花費數千美",
    "Low monthly subscription.": "振動分析軟件要花費數千美",
    "Data collected daily.": "振動分析軟件要花費數千美",
    "Data collected on remote or hard to access places also.": "振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "Data can be collected on moving equipment also.": "振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "Data collected on local or remote places.": "振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "Alarms are set automatically by the software.": "振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "The system sends out emails or texts on high alarms.": "振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "Advanced vibration analysis tools.": "振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "Fixed data collection setup.": "振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "Typical machine and Vibratio alarm": "振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "_VIBRATION-TOOLS": "comment text goes here...",
    "Vibration analysis tools": "振動以安裝在工廠內有限的座",
    "Do I need an Analyst?": "分析軟件要花費數千美元，並且可?",
    "The PDM Monitor provides the analyst and plant managers with all the necessary tools to perform the Vibration Analysis on an affordable and efficient manner:": "量資源，只能安裝在本地服務器或本地計算機上",
    "All tools are availabe in a Desktop Computer, Tablet or Phone, all platforms are compatible.": "量資源，只能安裝在本地服務器或本地計算機上",
    "The PDM Monitor shows:": "並複制數據庫或其中的:",
    "Trends for each vibration band and parameter": "並複制數據庫或其中的",
    "Temperature trends": "並複制數據庫或其中的",
    "Vibration Spectra": "並複制數據庫或其中的",
    "Waveforms": "並複制數據庫或其中的",
    "Polar plots": "數據庫或",
    "How often will the data be collected?": "問任何數據並執行分析任務 作為本地軟件?",
    "The PDM Monitor is a Cloud-Based Remote PDM Monitoring system. Data is discrete.": "問任何數據並執行分析任務 作為本地軟件",
    "Data will be collected daily": "問任何數據並執行分析任務 作為本地軟件",
    "The PDM Monitor has an embedded calendar in which the analyst can determine what time of the day is best for the data collection each day of the year. It’s totally customizable.": "或本地計算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上",
    "There is also a “Collect Data” buttom in the sofware in case data is needed outside of the regular schedule. This buttom can be used any time to collect more data when needed.": "或本地計算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上",
    "_CONTACT": "comment text goes here...",
    "Contact": "任何數據並",
    "How can we help you?": "問任何數據並執行分?",
    "Contact Support": "問任何數據並執行分",
    "PDM Monitor Business Partner support": "或本地計算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元",
    "Directory of worldwide contacts": "或本地計算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元",
    "Quick documentation": "任何數據並",
    "Find answers quickly in official PDM monitor product documentation": "或本地計算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元",
    "Need more assistance?": "任何數據並?",
    "_WORK": "comment text goes here...",
    "How it works?": "任何數據並s?",
    "Vibration/Temperature sensors are installed on the machines and connected to a local Data Collection/Transmitter Box via cable. The transmitter sends the vibration and temperature data to the cloud to be stored and managed. The cloud server makes the data available to the users anywhere in the world.": "量資源，只能安裝在本地服務器或本地計算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要移動，用戶 您需要為筆記本電腦購買另一個座位並複制數據庫或其中的一部分通過使用新的編程技術",
    "The machines are organized at different levels of Hierarchy:": "只能安裝在本地服務器或本地計算機上。市場上出售的振動分析軟件要花費數千美元，並且可以安裝在工廠內有限的座位上。如果需要移動，用戶 您需要為筆記本:",
    "Account (The Corporation)": "或本地計算機上。市場",
    "Plant (The local plant)": "或本地計算機上。市場",
    "Area (Self Describes)": "或本地計算機上。市場",
    "System (A group of Machines put together by purpose, location or similarity)": "並且可以安裝在工廠內有限的座",
    "The data collection points are set up and each machine is assigned a Typical Machine for the purpose of organizing the alarms.": "要為筆記本電腦購買另一個座位並複制數據庫或其中的一部分通過使用新的編程技術",
    "The alarms are determined for each type of machines: Smooth, Medium or Rough. With data collection, the PDM Monitor calculates an alarm level for each of the vibration parameters. This will ocur periodically, each time improving the alarm level set up for each machine.": "會為每個振動參數計算警報級別。這將定期發生，每次次都會提高為每個問題，但是與任何工具一樣，它需要專家做出最終決定，就像您希望醫生告訴您是否患有肺炎一樣，要求溫度計這樣做振動級別設置的警報級別機器都會提高為每個振動級別設置的警報級別機器。“我需要振動分析儀嗎",
    "DO I NEED A VIBRATION ANALYST?": "發生，每次次都會提高為每個振動級別?",
    "The PDM Monitor has embedded algorithms that will help the analyst determine the machine’s problems, but as with any tool, it needs an specialist to have the final say, the same way you would prefer a doctor to tell you if you have pneumonia instead of asking a thermometer to do so.": "問題，但是與任何工具一樣，問題，但是與任何工具一樣，它需要專家做出最終決定，就像您希望醫生告訴您是否患有肺炎一樣，要求溫度計這樣做問題，但是與任何工具一樣，它需要專家做出最終決定，就像您希望醫生告訴您是否患有肺炎一樣，要求溫度計這樣做",
    "All these pumps are good candidates to belong to a typical machine called Blue Horizontal pump on a red base": "問題，但是與任何工具一樣，它需要專家做出最終決定，就像您希望醫生告訴您是否患有肺炎一樣，要求溫度計這樣做",
    "Data is collected in a daily basis in which the analyst can determine what time of the day is best for the data collection each day of the year. It’s totally customizable. There is also a “Collect Data” buttom in the sofware in case data is needed outside of the regular schedule. ": "Data is collected in a daily basis in which the analyst can determine what time of the day is best for the data collection each day of the year. It’s totally customizable. There is also a “Collect Data” buttom in the sofware in case data is needed outside of the regular schedule. ",
    "Data is available for the Analyst to pull and perform the Vibration Analysis needed to issue the Machinery Health Reports.": "數據是每天收集的，分析師可以確定一天中的什麼時間最適合一年中的每一天。它是完全可定制的。如果有數據",
    "_LOG IN": "comment text goes here...",
    "Log in": "集的，分析師可以",
    "Log in to start using the monitor system": "集的，分析師可以",
    "Email": "它是完制的",
    "Password": "全可定",
    "Remember Email": "分析師可以確定",
    "_DASHBOARD": "comment text goes here...",
    "Main menu": "分析師可以確定",
    "Database setup": "分析師可以確定",
    "Accounts": "分析師可以確定",
    "Users": "分析師可以確定",
    "Hierarchy tree": "分析師可以確定",
    "Assets": "分析師可以確定",
    "Fault frequencies": "分析師可以確定",
    "Typical machines": "分析師可以確定",
    "Regional": "以確定",
    "Units": "分析師可",
    "Go to Database setup": "“如果需要在常規時間表之外",
    "Vibration analysis": "“如果需要在常規時間表之外",
    "Data": "間表之",
    "Alarms": "間表之",
    "Pictures": "間表之",
    "Comments": "間表之",
    "Waveforms": "間表之",
    "Spectra": "間表之",
    "Trends": "據可供分析人員",
    "Go to Vibration analysis": "據可供分析人員",
    "Reports": "據可供分析人員",
    "Alarm Priority": "據可供分析人員",
    "Alarm Summary": "據可供分析人員",
    "Snap Shot": "據可供分析人員",
    "Historical": "據可供分析人員",
    "Statistical": "據可供分析人員",
    "Notes": "據可供分析人員",
    "Go to Reports": "據可供分析人員",
    "Forum": "據可供分析人員",
    "Blogs": "據可供分析人員",
    "Posts": "據可供分析人員",
    "Chat Room": "據可供分析人員",
    "Chat": "據可供分析人員",
    "Contact": "據可供分析人員",
    "Notes": "據可供分析人員",
    "Go to Forum": "據可供分析人員",
    "_ACCOUNT": "comment text goes here...",
    "Accounts": "它是完全可定制的",
    "Create account": "它是完全可定制的",
    "Exit": "它是完全可定制的",
    "submitText": "它是完全可定制的",
    "Search": "它是完全可定制的",
    "Description": "它是完全可定制的",
    "Go to": "它是完全可定制的",
    "Tasks": "它是完全可定制的",
    "Account image": "它是完全可定制的",
    "Latitude": "它是完全可定制的",
    "Longitude": "它是完全可定制的",
    "Add files": "它是完全可定制的",
    "_AREAS": "comment text goes here...",
    "Areas": "則該軟件中的“",
    "Create area": "則該軟件中的“",
    "select Plant": "則該軟件中的“",
    "Plant": "則該軟件中的“",
    "Area image": "則該軟件中的“",
    "Order": "則該軟件中的“",
    "_USERS": "comment text goes here...",
    "Users": "人員提取並執行",
    "Name": "人員提取並執行",
    "Role": "數據可供分析",
    "City": "數據可供分析",
    "Create user": "數據可供分析",
    "Email": "數據可供分析",
    "Name": "數據可供分析",
    "Zip": "數據可供分析",
    "Country": "它是完全可定",
    "Province": "它是完全可定",
    "Address": "它是完全可定",
    "Country Code": "它是完全可定",
    "User image": "它是完全可定",
    "Phone": "它是完全可定",
    "_PLANTS": "comment text goes here...",
    "Plants": "數據可供分析",
    "Create plant": "數據可供分析",
    "Plant image": "數據可供分析",
    "Amplitude": "數據可供分析",
    "Velocity type": "數據可供分析",
    "Acceleration type": "數據可供分析",
    "Frequency": "數據可供分析人員提",
    "Date format": "數據可供分析人員提",
    "Displacement type": "數據可供分析人員提",
    "Language": "的哪個時間最",
    "Next": "的哪個時間最",
    "Previous": "的哪個時間最",
    "Units Definitions": "的哪個時間最",
    "_SYSTEMS": "comment text goes here...",
    "Systems": "數據可供分析",
    "Create system": "數據可供分析",
    "System image": "數據可供分析",
    "_ASSETS": "comment text goes here...",
    "Assets": "數據可供分析",
    "Criticality": "數據可供分析",
    "Alarm level": "數據可供分析",
    "Ambient": "據可供分析人員提",
    "Create asset": "據可供分析人員提",
    "From scratch": "據可供分析人員提",
    "Based on another asset": "據可供分析人員提",
    "Based on a typical machine": "據可供分析人員提",
    "System": "論文字在這",
    "Plant": "論文字在這",
    "User": "論文字在這",
    "Area": "論文字在這",
    "Asset": "論文字在這",
    "Typical machine": "以開始使用監",
    "Box Id": "以開始使用監",
    "Alarm Level": "以開始使用監",
    "Remarks": "以開始使用監",
    "Component": "個“收集數據”按",
    "Asset image": "個“收集數據”按",
    "_POINTS": "comment text goes here...",
    "Points": "個“收集數據”按",
    "Point": "個“收集數據”按",
    "Create point": "個“收集數據”按",
    "From scratch": "個“收集數據”按",
    "Based on another point": "個“收集數據”按",
    "Based on a typical machine": "個“收集數據”按",
    "Point description": "個“收集數據”按",
    "Axis": "個“收集數據”按",
    "Lubricant": "數據是每天收集",
    "Sensor type": "數據是每天收集",
    "Point image": "數據是每天收集",
    "_TYPICAL MACHINE": "comment text goes here...",
    "Typical Machine": "麼時間最適合",
    "Typical Machines": "麼時間最適合",
    "typical machine": "麼時間最適合",
    "typical machines": "果需要在常規時",
    "Create typical machine": "果需要在常規時",
    "From scratch": "數據可供分析人員",
    "Based on a existing asset": "數據可供分析人員",
    "Based on another typical machine": "數據可供分析人員",
    "Audio": "數據可供分析人員",
    "Attachment": "數據可供分析人員",
    "Text": "的哪個時間最適",
    "Typical Machine image": "的哪個時間最適",
    "Typical Point": "的哪個時間最適",
    "Typical Points": "則該軟件中的“收",
    "typical point": "的哪個時間最適",
    "typical points": "則該軟件中的“收",
    "_BEARING": "comment text goes here...",
    "Bearings": "則該軟件中的“收",
    "Create bearing": "則該軟件中的“收",
    "Code": "則該軟件中的“收",
    "Label": "則該軟件中的“收",
    "Last Harmonic": "哪個時間最適",
    "Bearing Dimensions": "哪個時間最適",
    "Final Dimensions": "哪個時間最適",
    "Number of rolls": "哪個時間最適",
    "Angle": "天定期收集數",
    "Diameter of Rolls": "天定期收集數",
    "_BLADES": "comment text goes here...",
    "Blades": "天定期收集數",
    "Create blade": "天定期收集數",
    "Number of blades": "械健康報告所需的",
    "Last harmonic": "械健康報告所需的",
    "_BELTS": "comment text goes here...",
    "Belts": "全可定制的",
    "Create belt": "每天定期收集數據",
    "Shaft": "則該",
    "_CHAIN": "comment text goes here...",
    "Chains": "康報告所需",
    "Create chain": "康報告所需",
    "_GEARBOXS": "comment text goes here...",
    "Gearboxs": "論文字在這",
    "Create gearbox": "論文字在這",
    "_FIXEDFREQS": "comment text goes here...",
    "Fixedfreqs": "論文字在這",
    "Create fixedfreq": "收集數據”按鈕",
    "_SYNCHRONOUS": "comment text goes here...",
    "Synchronous": "天中的什麼時間",
    "Create synchronou": "個時間最適",
    "First Harmonic": "個時間最適",
    "_BAND-PLANT-SETS": "comment text goes here...",
    "Band Sets": "個時間最適",
    "Create band set": "個時間最適",
    "Frequency Units": "個“收集數據”按",
    "Min Frequency": "個“收集數據”按",
    "Max Frequency": "個“收集數據”按",
    "Initial setup": "個“收集數據”按",
    "Spectra Parameters": "是完全可定制",
    "Waveform Parameters": "是完全可定制",
    "Band Definitions": "是完全可定制",
    "Frequency type": "是完全可定制",
    "Number of lines": "是完全可定制",
    "Average mode:": "是完全可定",
    "Number of average": "是完全可定",
    "Spectrum min frequency": "“收集數據”按鈕",
    "Spectrum max frequency": "“收集數據”按鈕",
    "Window type": "的哪個時間",
    "Define waveform": "的哪個時間",
    "Upper": "收集數",
    "Lower": "收集數",
    "Create": "收集數",
    "_VIBRATION-ANALYSIS": "comment text goes here...",
    "Asset Outlook": "的什麼時間最適",
    "_SURVEY": "comment text goes here...",
    "Survey": "果有數據，該",
    "Status:": "果有數據，該",
    "Ambient:": "果有數據，該",
    "Calendar:": "果有數據，該",
    "Collect data": "間最適合一年中",
    "Delete survey": "間最適合一年中",
    "Asset images": "如果有數據，該軟",
    "No images. Please add one!": "期收集數據",
    "Asset calendar": "它是完全可定制的",
    "Actions": "果有數據，該軟",
    "Add data collection event": "什麼時間最適",
    "Month": "如果有數據，該",
    "Week Day": "的什麼時間最",
    "_REPORTS": "comment text goes here...",
    "Notes Reports": "每天收集的",
    "Report Date :": "分析師可以確",
    "Plant :": "是完全可定制",
    "Area :": "完全可定",
    "System :": "如果有數據",
    "Machine :": "需要在常規時",
    "Pictures Reports": "分析人員提取",
    "Hierarchy Reports": "械健康報告所",
    "Show Points": "據可供分析人",
    "Production Reports": "有數據，該軟",
    "Row Mawoi": "分析師可以確",
    "Box": "提取",
    "Alarm Level": "定制的"
}